好撚多三毛 請大家保持清醒

唔好俾佢哋帶到風向

記得fact check
保持獨立思考

好撚多三毛趁呢個時間上嚟洗太平地

周圍都係，仲不停屌返人話係大台

推

呢個鐘數不得了

凌晨推吓算 朝早情況應該冇咁嚴重

大家見到三毛開post
唔使浪費時間屌鳩佢哋
直接負評 block 上一頁

希望聽朝無事

睇下百份報了解下

提高警覺

最後幾句，聽朝開完記招就會明朗返

夜喇 輕輕一推
721見

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐